[Hello!Project討論區#84] 最後的67天 最後舞台的來臨

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖
加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜
川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの
秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

求救 係咪應該all in team d?

牧 知 夠唔夠換麻？

真架？ 屌 痴撚線

要睇下有冇人肯同你換
去Twitter 搵

用k直接啲

好彩一早有 一張決勝負

橫絲補左知2shot未？

屌 麻握手都2500
咁點解我唔一開始爆盡2shot?

第一次係要交下學費

隨手拎隻返去入歌都係奶奶

灰 唔幫襯黃牛了
今次當拎個經驗
第一次都好難會完美
好似橫絲咁

下單先黎認真作戰

啦大師走左主推奶啦

真呀 今次真係經濟不足 錯晒strategy
下次努力！！！

搵人幫我抽左

我都係第一張就開かみ

都唔算係黃牛啊
可能有啲人抽多左麻 想換牧/知
去搵下啦 可能都有生機

我得一張
算 隨遇而安 到咁上下睇下有冇人放
成日叫春都冇用

咁快傾定都好易甩
去到咁上下先慢慢睇下點

他知道，叫春是沒有用的。

好 all in d組 拎多d籌碼喺手先

要D賣哂先會有人咁出twi
而家仲可以抽
用A換錢唔好

譲 知
求 大師

等開碟先搵

我都唔知中唔中啊

2shots點解唔知中唔中？

但呢個po係咪得我地有買
冇大師

我會搵左你先

我都冇得去握依張

2shot唔係都要抽咩

冇晒A組抽

D組下rd就會賣晒 要知道d組有最強二奶

抽過握手先明下年4月個握邊度吸引
唔使換
中就中唔中就算

你頭2rd未抽咩？

橫羊既話 一定中架喎

轉推加加保平安啦

早安下單應該係3月有消息

我寧願出坑

橫果組 咪抽 伏機率高

我第一輪抽左兩張橫山中哂
第二輪我fd冇幫我補抽知醬
之後依加第三輪佢幫我抽返知醬

又6月握到9月

好彩我推走左 唔洗煩 是但影下玩下

第三輪 知醬sold out左啦喎

預埋我

4月我衝春con 6月又去握

係咩 問下先

唔洗問啦 未sold out我已經all in 左啦

屌 推早安推到3個月去一次日本

下次識玩係抽埋其他場握手
換日子

春秋2祭去日本

中間搭2場握手

一年起碼去4次

咁麻煩 又要搵人換

咪係 我依加隔幾個月去一次
好癲
不過都唔夠li巴勁

Li巴村外都好多野推

g巴黎學下有錢橫狗啦 幾個月又日本

Li巴好有錢

只抽一日中得幾多 開10個分身都唔掂

不過可能下單係麻+生田

點解

下次麻生加

你都係啦 12月去完1月又去

第2，6部冇中到a

買下d組先 唔係幾部冇野做

冇嘢做去握哂其他人

我第6部 乜都冇

補下d組啦唯有

反正麻搭邊個都會清
做乜要搭聖咁哂

本身係搭菜架 走左姐麻

有第6部?
我睇黎睇去都係5部

畢業加持佢單人都清得7788啦

搭件垃圾

屌
原來冇第六部 唔怪得乜都冇

岩岩仲畫左張圖數 就知我真心

春菜大戶唔等依家等幾時

補下d組先

個標題其實係數住幾多日爆一個po

會唔會中得太多D組 牧野
比佢Wink到我轉左推

其實牧野咁好Service 又唔怕入呀
佢睇落都幾香

Hello history 幾好聽

等佢走左先

行動代號牧知求麻！

你感唔感覺到背後有兩把刀

中豬音 同盡做鬥

收購

感覺唔到
抽多50張D先 喺雙刀巴面前瘋狂入牧野

直到雙刀巴肯同我換A

讓比佢 可能加加埋埋有300張豬

佢有A咩

入去做訪問

現場買A 同我換 如果唔係我就入去係咁摸爆佢牧野
凌辱Play

結果暗角見

真係慘好彩冇人會搞條菜 垃圾都有好處

雙刀巴跪著哀求：麻。。。麻巴。。。我求下你。。。放過小牧啦。。。
你再握。。。佢就快頂唔順架啦。。。

牧點會對咁多大叔都係咁啦 佢可能都當你係大叔

麻巴： 哈哈哈哈！！ 識趣既就拎麻既握手券黎換！
咩話？仲要考慮？

人黎！ 上多牧野券300張！！ 等我再入多佢300回！！！！

哈哈哈！！！！！！

我唔理牧野心情 我理既係雙刀巴心情

可以包起佢

雙刀表示已經放定支棒球棍俾牧野

學橫絲咁撚成員

雙刀夠唔夠麻巴打

豬會唔會因為我果300張 選擇記左我做香港第一大戶VIP
而忘記左盡巴

鬼有 我同知醬幾好傾
只不過臨走佢講一大堆野我聽唔明

為了愛 應該夠
背景要播KANO音樂

呢度隻揪唔跟規距

可以用鐵器打

知咁好架咩 我ALL IN 50張D！！！！！！

往死裹打

一開都是朱

應該播牧野唱比台灣棒球選手個首

知廢事比人唱姐 厚粉都比人唱過啦

豬咪豬 轉推！！！！

知醬上連登 起左橫絲底

佢好似唔會特別記飯

唔怪得佢想學英文啦
原來佢想知咩係
DLLM！！！

唔怪得知咁好服務

但佢記住你

應該咁講，記到就記記唔到就算

教返佢自己張改圖

只限一天

驚左你 你陰陰咀笑望住佢
細細聲默念... 2 channel.... 2 channel...

知醬會唔會驚到瀨屎

金魚記憶

可能佢Search自己 唔小心搵到

好淒美既愛情故事
女主角患怪病 只得一日記憶

應該講 lihkg ....lihkg....

所以每次都要令佢記得我

有冇人會試過握手會Zip紙仔比成員？

我記得我好似有加密

借ac

笑死 你入30次 係咁講 洗佢腦 佢自然會Search Lihkg。。。。

好感動

你試下Search

有內鬼！！！！

打call
L.I.H.K LOVELY 連登

冇得補2shot
牧野

我知啦 知醬用真名上連登！！！！！！！

其實匿巴上次握手會 已經偷偷比紙仔知醬 話佢知Account

好恐佈 係咁洗腦

你唔係有啦咩？

你生咗個二五仔
點教嫁

屌！！笑到仆街！！！
自己搵重點！！

我自生自滅嘅
佢掛住食女

你握幾多牧我握返幾多麻醬

上網學魔術先

張紙卡仔 變落成員褲袋 好唔好？

其實要交紙仔比成員好易

#hp_here

DLLM！！！！！！！！！！！！！！！！！！

為何人類要互相傷害？
我地交換啦好嗎？

抽多D D組先
有牧野放比雙刀
有豬放比盡巴

求知

痴線狂見到麻巴話鍾意加加啲嘢

DLLM！！！！！！ 可能有人Search得多

好在純純 琳琳唔在隊

你以為佢地唔識send去問嗎...

麻醬

我番去大眾2奶身邊了

我覺得係因為頭版貼得多

今日日替個時間咁晏嘅

加巴上哂位

因為依家先抽D組

佢地應該有中文老師
係咪請返黎

下次新單大家應該會識玩啦

Lihkg....lihkg....lihkg.....
知醬：um..?
：啊....冇嘢啊

唔好呀 知醬！！！！！

上次聖飯叫聖講嫁俾佢
聖：不了

下次你去唔去先

學識左啦屌 第一Round 盡爆影相

我又試下同麻講先

team C 抽5隻好嗎

個聖飯唔係教左佢 嫁俾我 嘅意思咩

女神加加呀！！！ 我只想見你一面

加加。。。究竟窮小子有冇機會再摸到你隻白滑手仔。。。。

係咩？要搵返個report睇睇

D組全中[/member]

加加呀。。。。。 我剩係想再聽到你既笑聲

嗰陣排隔離都聽到

讓楓繼續吹～～～～～

結果得一張横山、入去問佢點解你啲握手飛咁難抽

因為加加OHLALA

成個會場都係佢啲笑聲

今次會聽到淫叫

唔洗問啦 佢自己都知
但佢應該又會扮下野話：我都唔知

我上網睇左加藤San教學啦
我學左黃金2指

想聽

已抽 加碼10張team c

你都係唔好握牧
我怕我打死你

要令成員記得 係咪應該集中火力去同一部？
谷盡

每部都盡入

係喎 你會握橫山

見到大家咁熱烈抽劵
星期五去入多兩張天使先

用知同我換牧野囉
差唔多價位 都幾Fair
麻我都唔介意架

利申： 岩岩入左50張D組

可能知握手仲正過麻

點解忽然聽到棒球棍拖地 發出既金屬聲？

玩全日應該記得你一日

你記得同麻講你有男朋友
可能會有神對應

呢個一定啦
我驚你玩知玩到上癮 拎哂啲麻卷換知醬咋

我都抽咗少少 見多面美希
如果中橫山就益你地

我抽美希影相算

真架 如果中左放比我

我入去教佢地Masaage隻手先

牧野牧野！其實我係按摩師！
隻手其實呢 就有個湧泉穴
我幫你按下呀！！

牧野：呀呀呀呀呀！！！

OK WOR

試下先 但要夠A先得架 得幾張

會唔會呀？

你有冇入過麻？

如果你講完你有男朋友 點知已經比staff推走
趕唔切同佢講 其實你只係講下笑嘅話.....

收知收麻

6月試過一張

所以咪想要買多幾張麻

有冇西你

全收 希望之前用菜黎換優先入手機會

冇
佢幾好笑容 同我講多謝
但隻手係一般人嘅手感

你諗住入多幾張

9up到一個點佢就會知係假

收皮啦 又唔係推橫

佢隻手應該臭

有錢

可能佢會真信麻巴係gay
麻巴你試下同麻醬講其實你係加加香港fans club會長

有幾多要幾多 我有50張D組換

收卷係最好 唔洗食碟

佢隻手唔臭啊

要同佢地講會訓

佢邊有咁醒！

我都未講同男朋友互射幾多次
諗住出條數學題考佢

啦 一晚就3次 一星期就有一日休息！
咁你計下一星期射幾多次？

麻券咁珍貴 點可以咁浪費

做呢個樣chok住咁入去
：麻醬...其實我覺得做加加仲好過做自己啊！！

雙腳應該臭啦掛

麻: セクハラ！やだ！

本身有5張A 問你收 你唔太理咪棄

屌 魯魯修

麻：36回！

你都冇TG我

你叫佢抬起腳比你聞下

一野奶落去

想咁樣握櫻：
> 如果想變成其他member想做邊個?
櫻答完
> 我想做加加
櫻: 點解
> 因為可以食你波餅俾你攬

我好似應該會去抽膠紙
同抽選A5 同 抽選相

有冇人會接收？

含住唔放 拉出會場 上的士

接全春

之後櫻：我都可以攬你架🤗
：真.....真架......
Staff:お時間です！
DLLM！

OK

牧雙刀應該接

唔知雙刀巴既愛有幾深

我驚我D組中得太多牧野 雙刀唔要
我真係要夫目前犯呀

你嗰日好真心想奶小櫻d汗

多多都要
反正入去同佢講棒球有排講

炒熱下個氣氛咋.....

太好了 咁剩低就要睇下盡巴同豬既愛了

就係講棒球棍 都可以講足成晚

盡對豬好愛應該都會收啦
到時流一兩張知黎 收

COme ON Baby AMERICA~~~

上頭版熟讀成員啦 打名都唔知為咩

你都係自己去鹽橫算啦

我意思係佢係一個點樣嘅人
份人係點

都冇抽

與其話佢鹽
不如話對厄介嘅閪面醜人係佢做

厄介必須死

個話題卡住了
去完知醬到再去佢到真係好大反差
不過佢係笑得幾靚

之前去完小田到感受到爆炸
去知醬到又好傾得
本身以為見到自己主推會好似見到小田咁
點知冇爆炸嘅感覺
可能期望太高

或者你應該見左橫山先

所以我一定會入左麻先 最強衝擊 一定係第一張

但問題係我一開波係影相先。。。

啲前輩嘅對應太好啦
影相都可以傾計嘅
你有冇方法忍佢笑 之後令佢笑到影唔到相

除褲

影相可以講野架咩

恰到好處呢個形容好貼切

天使你地講歌幾時？

除褲......你未除完都比staff拉走你

同佢講你要咩pose

扮唔識日文 LUKLUK CUTCUT 講 3分鐘

一係扮弱智
唔會恰弱智人士掛？

上次個staff唔幫我表達清楚
搞到我喺裡面同橫山搞左好耐

盲人都有staff扶 你都可以去試下嘅

盲人影相。。。？

握手

後面有得入閘

裙會快啲
但冬天着裙好凍

後日再買囉

歷史 原來我2010年都要頭十行
果陣原價先6000羊
依家7500羊

左下角有橫羊

諗起以前返學 冬天著裙搞到隻腳凍到薑哂

好想去

唉 好想見佢
不過冇機會了

好正依場 ERI 勁好

佢又未死 見佢唔難既

2010年
同茶記加價比算係咁

原來我都做左9年早安飯
夠唔夠資格拎飯盒先

有冇對眼

話咁易咩 都冇緣

跟入po時間嫁

你中間斷左幾年喎

仲勁過船木
想當年第一次見佢就係咁
緣份既野

斷左12-17

比你講到好想試下
現場實電力十足

你11仲有追咩
有冇見過純純琳琳 同佢地講普通話

ERI

點解你要咁對我

然後無耐就話走

果陣冇玩過握手會

屌

ERIIIII冇佢咁貪錢

其實唔洗遮都得

ERI

好女仔？

今天是麻絲

幾時做加絲

睇下握手會唔會爆

過多兩日又可以睇到知醬跳舞了

今次有冇對眼呢

忽然間想同牧野對眼 想比佢Wink下

上次我唔應該寧咩面
牧野 比多次機會我

摸佢隻手

好狠毒

睇下有冇金主先 我輸丁冇錢買加加

有錢買麻冇錢買加加

麻都冇錢買呀 買晒D組

你有冇錢買廣瀨?

搵食姐 佢Ok既

睇黎你今po諗住博d組中牧知

冇

恰完佢 佢可以收到幾多錢？

仲可以做咩補救
唔通係咁叫春咩

呀呀呀呀呀 開始興奮了

計下抽幾多選都好

現場同女飯換 呀呀呀呀呀呀呀

13／14福岡場既香港朋友

我見到你地Twitter話會去口呀！！！

有冇上依度呀？

睇下到時見唔見到你地！！

入去同麻講
我為左見你 我好辛苦

見到石田香港第一女飯會去

麻：SO？

好慘 睇返以前啲節目 啲女性好似好憎佢

因為佢太自戀

邊個係石田香港第一女飯

BTW 6期三人照鏡都係梗黎

麻巴：但我冇買你本寫真喎

佢可能聽到依句會好開心

博出位 令多啲人識早安都冇計
Sayu

之前睇片笑左好耐

早安14-16 D歌好正 點解18咁怪

麻醬：ありがとう

節目效果黎
你做咩會睇返咁舊既野？

Are you happy?

好在聽日未握手住 我都未有心理準備

邊夠14D歌黎

以前推亀井 無聊咪睇下

10月尾又要開碟包 真係好興奮

你聽日安心上機啦
聽日握手仲唔爆炸咩

你究竟幾多歲

以前啲舞都好正

演唱會反而冇咁緊張 最多都係對眼爆炸
但握手會未試過 真。會爆

中膠紙！中膠紙！

依家都唔知係咩風格

直播抽比你地睇好唔好？

今年30幾啦

仲老過我！！！！

我驚我去完秋Con會後悔抽咁小握手券

通常睇完Con會中毒最深

演唱會對望都好正 由其係佢流哂汗咁望你
握手會咁近.....仲近過演唱會

Maria 風格

好！
點知中加加....

係 會好想快啲再見佢地
之後最後一輪會唔會博命抽？

買膠紙送海報

知醬上次滿頭大汗 MC佢企邊邊冇野講 楚楚可憐咁同我對眼對左十幾秒
然後我太興奮 忍唔住暗爽淫笑左一下
知醬又對住我笑返下

知醬世界第一 ！！！

今次都係Maria C

咁你諗唔諗住買 知醬 2Shot？

今次都博左啦

我好驚一抽入魂。。。。

如果抽乜開乜都係加加咁點算。。。

一張其他成員都冇 開200張都係加加

睇黎桃子教班女真係教得唔錯
頂 勁爽 做咩唔裝返個隱藏cam係你副眼鏡到！

Maria少女組

1月26唔係sold out 咩

再博

知醬對眼功力一流

麻最初都會笑架 後半段係咁閪面

證明好有緣份 要轉推

Twitter收

未試過坐咁近
可能麻覺得攰啦

邊有咁易

我冇轉燈
一直都係麻燈！！！ （望知）

一直都係桃燈！！！ （望船）

你依家 2張橫2SHot？

麻連扮工都廢9事

因為你望錯人

係啊 少到

佢隻手有冇加加咁滑先？
不過點解佢會有你電話
好想睇樣

一樣形狀 我20年冇轉電話

我都係得 1知1麻

有冇咁易發現

其他人難講d 你就幾易睇

個飯對住其他成員淫笑
個飯唔係望住自己

一樣形狀
個頭？ 我喺日本機場見到有個空姐
第一眼都以為佢係加加

成個shape

但我冇入握手卷

個feel 個樣 個髮形 隻腳

你唔係現場買咩？

比成2千蚊飛過去 渣住兩張握影相

除返開每張影相咪好貴囉？

你咁高 你高過其他人仲要企第一行
我好肯定佢地跳舞望前個陣一定feel到你個頭

都唔知係咪一見到啲短髮就自動腦補佢係加加

船木拍拍拍！！！！！
Kami都好正

係啊...唔知現場多唔多人放呢
我都係諗住買一兩張玩下 幾貴都冇所謂
之後就去買知再買小田開心下

船木
機場接機佢同kami係我附近

你Total諗住握幾多張先？

橫羊實有啦

唔好唔記得我地仲有第二日既天使握

一諗到知醬要2000羊即刻打個突

2000唔貴啦 $140 8秒

每部至少一張
我冇買天使
真係諗住現場有冇 冇就算

現場點會冇！

佢放雙刀個張橫山1200
放我就1500
佢點知我係橫山飯架！？

我知啦。。 個陣雙刀著住件棒球衫

現場海鮮價？

我睇現場好似冇乜人放麻
我個陣去到睇下有冇橫山
之後見到 佢1部2部比人買左
不過好彩現場有好多人喺地下擺攤

有機會 可能佢睇心情

我諗住轉推知架啦

會瘋狂買知

睇樣

搵雙刀比

放劵條友男定女先

好似係...男

男男

玩爆菊

我個樣似推橫山

牧野男役 係命中註定！

MC 船話好中意食呢隻雪糕 可以朝早食兩個
不過而家戒左
大家見到可以搵黎試下

森永正

加加都係男役

呢啲肥嘢梗係要戒

我鍾意食一種啜果個
係咪family mart有得買
但個陣係冬天..

唉 好煩 唔諗算
專心睇秋CON瘋狂大叫Happy下好過

私約L巴過份

哇屌 有人仔牌 我都想買！！

有冇人會買依粒做鎖扣？

又冇樣唔靚

就係貪佢冇樣

我個fd一行8人去睇福岡場
或者你地到時會撞到

唔介紹黎識！ 上次同你去握手果個？

係，佢推生田
一定著綠色衫，好鬼易認

果堆人大約年紀係幾多？ 80後 90後？

我想搵佢地換相炸
同埋我一眼認得香港人
隨時埋去相認

我識一個70後，三個80後
其餘唔知
我都係上年福岡場排隊去廁所識到佢地

咁我今次又排廁所先

原來你上年就已經衝緊現場

17秋開始衝

好緊張 有香港人

其中一個係麻醬狂迷
如果你地撞到
可以講到天昏地暗

又多一個出事

隔離中川翔子
大家定啲黎

咪玩啦

佢地應該衝晒4場啦？
我都係狂迷 咁就岩啦

我好想同佢地見面

Once You Go Black。。。

望真啲呢兩排好似都係芸能人

春菜唔識揀位坐

最重點係：春菜高過小池

大家放心！！！

咁大食

應該係關係者席黎姐 冇事既

可能中川醒目識做呢

哇 好耐冇見你上水啦！

你以為啦

普通合照啫

依個島巴搞笑姐 唔好Sad

黑肉腸屌到叫救命

係
衝晒4場
隨時離遠就聽到廣東話

無sad

按錯表情
無sad

我又係 佢地有冇飛讓還或者求飛

其實成8個香港人 再加上佢地實買Goods 又會講廣東話 我好難搵唔到佢地

佢地fans club會員嚟
應該抽晒飛

咁矮 春菜點睇得上眼

調返轉諗
握手小隊都好顯眼

1月 係我地主場

之前我同佢地約出嚟食飯
佢地會恥笑我

事後 fortune staff與pony staff對話:
F: 愈來愈多香港人 今次成7個 勁嘈
P: 我又見到喎

笑你乜嘢先?

唔通春巴⋯⋯

有道理

下 笑咩？ 等我幫你報仇

笑我鍾意櫻既理由
又要我喺雙紫入面揀邊個做老婆

不過d話題都好好笑既
如果麻巴見到佢地
放心啦，佢地nice的

咁係咩

炎上

我都想同ray allen合照

我無意中睇到brand new morning mv
第一眼就俾櫻既迷人眼袋深深迷住
然後聽埋jealousy就入坑了

咁都有得笑 實有人mv入坑架啦

嘻。。。 我驚係佢地叫救命

佢地笑櫻個眼袋似董建華

重點係眼袋

AL中化閱讀 A

真係幾似

眼袋姐

佢地推邊個咁把炮呀？
等本大師品評下

臥慘黎架！！

2生田推
1麻推
1牧野聖橫山推

咪係囉

啦我地春菜推最友善架啦

識野推生田

推陪酒女

食蕉啦你

牧聖橫山既共通點係...

咁唔洗講咁多野

麻巴：る。

會唔會太串

聽講麻推都好鐘意笑人

利申：知推

M

明天咁近秋con 起碼下星期先推船

る。る。る。る。る。る。る。る。る。る。る。る。る。る。

顏值高？

大波呀！！！！！！！

想問下2shot
如果我有5張知醬
係一次過影哂5張定係影完再排隊

咁(明天麻推)

緊係排過 比你對佢咁耐咩 影完好走啦

你幾時影話？

留精不留情

問盡做 影勁多豬排到佢唔記得拎袋

睇con嗰兩日午場推麻 晚場推知

11月頭

る
對於生田推嚟講已經成為習慣
無乜感覺

麻巴可以練定我教你個hashtag

午場睇唔到野 （如果現場唔換飛）

對付生田緊係拎成堆錢放係佢面前唔比佢 咁先慘 有得睇冇得用

等睇爆炸Report
然後12月又有人衝畢業

1月又到我地握手

真係個個月新鮮

雙紫巴諗定下次衝現場會係幾時未

生田大把錢啦

えりぽんこわい！

衝完會消失

1月啦

生田推冇

有錢大叔 緊係講勁有錢果d 不過佢食唔少啦 打波

之後要回下血
等春con畢業場

暫定12月8岸和田兩場

匿巴都衝喎

1月 同 4月 先隔3個月

16號佢未買

咁快手！！
又唔1月黎玩握手！！！！

我去推爆生田

應該5/6月畢業場
上年春con尾場都5月啦

又有人畢業
15期都未有

天使

Twitter 好多原價
或者之後票通黃牛寄酒店實有

握手再下隻single先

你都唔玩握手

搭錯線

和田畢業

早安下次係15期

下隻Single見
我又衝喎

有予感冬con宣佈招15期

又落選一次幫研修生補藥

握手會燒錢野 不了

你買張babymetal 黃牛都差唔多貴啦

一定

金光留留升格15期

你買左 5張知Shot？

我會揀雙紫3shot果場

演唱會我有野睇
握手會得嗰8秒 on99唔知做乜
最多握一張入去見下

你又知實有？

雙紫巴FF: 我已經同雙紫講好

點知島巴入一次就上晒癮
喺門口係咁跪求黃牛

知卷！！！！比我呀！！！知呀呀呀呀呀！！！

今次就係無
如果下次都無
可能 知/聖 + 櫻/美希 配搭

入去同知醬吹babymetal得唔得架

吹乜都得架

告枕頭狀
叫佢地同我向糞事務所反映

佢會唔會嬲我嗰睇m娘/鄉女架

可能會引發神反應 叫你拎張Baby飛出黎

然後一野撕爛佢 然後捉住你個頭

知醬：剩係比你望實我！

我即刻擰甩佢個頭呀
還番張飛俾我

麻又打Blog 好驚 係咁叫春

あ。。。会いたい？

好惡 Baby飛＞＞＞＞知醬個頭

收埋佢個頭咁我就可以日日見到知醬

屌 佢張相係咪台灣野？

麻醬係咪掛住台灣某飯？

咁個身可唔可以比我？

百絲 如果我前面果D位賣唔晒 我係咪可以向前移
定成隻孤島咁 一個人坐

你點知個空席係堅空定遲到

TG求救

終於可以坐定定睇十人十色

自転車チリリン 船唱得好正

かみ跳得超可愛

Dance corner
むろ件浮誇袍勁match hip hop

Dance corner 我停低睇左3次先繼續落去

番香港慢慢睇

エイティーン エモーション
奶奶果種idol aura

私の心 一到慢歌就會睇到桃仲未控制得太好 不過14歲巳經咁

麻竟然想去台灣

係咪爆料

好きよ、純情反抗期。 勝田安穩地唱得正

ちなみにおみくじ、私は小吉で…
美希ちゃんは凶でした💦笑。

知醬又笑尻人

初恋の貴方へ りかこ突然少女 但係把husky voice

啱

大人の途中 表弟無雙

さよならｘ３ 桃磨多一兩年會變怪物

呢個名都唔知係好定壞

夏将軍！

當年我好鐘意憂佳種怕怕醜醜（入面係mk底）

昨日憂佳 今日知醬

肯定佢地個feel一模一樣

知醬 x 憂佳

前田知沙希

8年前既憂佳 簡直係偶像界既聖物

轉過眼又過左8年了 知醬都19歲了

知醬會唔會係抄緊前田前輩既角色
話晒知醬都係S／M大飯

呀，，，好想同知醬食燒肉

一月問佢鐘唔鐘意燒肉先

ドンデンガエシ

知醬..

最鍾意天使呢首

大器晩成 呢首要練好啲call先

唔使練啦 自動波識call

邊條粉腸咁講 出黎隻揪！

大器晩成先唔洗練最易

大部分自動波啦
間奏果幾下要台下跳得齊唔易架

玩杯好開心

マナーモード
我頂 套衫型L到

大師放返把頭髮落黎同呢套鎧甲look勁襯

涙は蝶に変わる 船最後個表情

愛のため今日まで〜 親身體驗 表弟句でも～～～～～真係好勁

出過ぎた杭は打たれない 個人Top 5歌

音樂好好j

Intrumental版 J死人

次々続々

唔得 要企係身睇

春巴
要暴走了

幾個鐘前先講完

乙女の逆襲 formation都係唔夠mm黎架啦

追下po先

出mv未屌

キソクタダシクウツクシク 佢地收放隻手個動作原來台下會有人做 livehouse會撞

成身加髮型都好正

愛さえあればなんにもいらない 呢首其實好洗腦

Uraha=Lover 只能夠話かみ進步神速

Old news is so

Li巴好high

露趾boot + 紅藍襪
點跟

實況睇碟

一開見到有十幾頁已經唔想追

其實用君friends收尾真係好咩
仲要係acoustic ver

冇人理

你要同春巴攬住一齊喊

我仲有半年多些少嘅

喊咩啦 我連同女開口都唔識了 喊都冇用 死先有用

好靚仔...不行了...

叔叔爽到不行了

有幾多成飛係黃牛

咁癲

一起身就見到麻醬比人屌私信blog

咁西利可以有8個飯一齊得閒去福岡睇con

握手小隊多個團友就有8個

咁樣睇睇下其實都幾多海外飯
剩香港起碼15個去睇

呢度たけ無雙

覺得擺encore前應該會好啲，但現場睇係感動既

嘩800點

一日趺唔夠一千點都未叫股joy

痴線 今次搞咩股災

我d握手券呀

尋晚DOW J跌成8百幾點

反正你都抽唔到
麻幫你慳錢

原因咪係你成日轉推囉

佢地又搞咩

我推知架

咁好快會drop to zero
呀婆都識買

你以為all in D組就會全中咩

坐多排大家又可以執平貨了

今rd難啦 之前就得

2019春con見

你衝完con就唔係咁講嫁啦

都係嗰句
幫你慳錢

日元又上返7算了

衝完con會後悔唔all in 9000

洗錢換開心

啓太好可愛

啊點解唔係今日月供買

月乜嘢供
都話收息股等股joy先買

而跌咁多緊係供落去 又要睇價入冇時間

買起埋麻

Quote of the day

沽港元 入握手券

呢個係真月供

笑咗

嗱

代表mm18，帽事嘅

幾時帶佢黎香港

D人係話成行都芸能人 點解要同個男嘅坐 仲要在職idol緊

因為想識

就畢業
解放身心

解放春巴

有咩好驚，係要出事既以前同J家一齊上音番已經出咗事

有事要出埋街先叫出事

唔係話要居高睇陣形舞嗎？

可以嗌kami call

めいめい：L.O.V.E. Lovely 神様！

麻巴鍾意玩對眼

かーみこ かーみこ！

條鱷魚睇一次笑一次

1000點！

咁睇 kami個口真係幾大

同埋喺上面睇唔到裙底

似咩

咁睇かみ塊臉尖啲

一樣都係咁黑

咁大個口都放唔晒我條巨根

天使十人十色一開頭分兩架車到會場嘅？

醜化我個神様

果然大家嘅功力都係深不見底

搞到我係條街到笑

かみももbde 大落選祭

入得呢版都有返兩度

kami算唔算天使入面人氣高嘅member

而家好似得大師喺かみ前面？

算啩
4月hp個握差一部完賣

不過下單又唔覺佢賣得特別好
可能多其他團嘅DD

到達

好想要

走啦
去浸溫泉啦

D日本仔真係痴撚線
Miki同 Ray Allen 影張相啫 大反應到

咁貼

外國算正常la下話

睇黎成間u社都係政府工

第三次抽選
C team 10/10
D team 3/50

咁快嘅
唔經唔覺又出結果

因為黑腸

C組要10就中10

冇人想炒

唔中加加就得

我諗羨慕可以同ray allen影相嘅人多啲

中野中影相

伏味濃

中咗去摸滑手

中曬横山就fit

諗下好了 我果次抽 有春石牧 高人氣係難抽到抽筋

呢組三個咁上下啦

中超過三張醒張比我玩玩
你去玩豬啦

中左就代替加巴講：你好似我初戀.....

中硬呀！

真 有幾多機會可以同NBA d人影

講中左 大婆冇晒 2奶好難中

仏像アイドル・アンジュルム和田彩花さん

睇睇先

横山玲奈【11/3 大阪 １部】モーニング娘。'18 66thシングル発売記念 2ショットチェキ会
単価5,616円
応募数1個
当選数1個
応募内容に基づく金額5,616円
森戸知沙希【11/3 大阪 １部】モーニング娘。'18 66thシングル発売記念 2ショットチェキ会
単価5,616円
応募数1個
当選数1個
応募内容に基づく金額5,616円

又補飛

你竟然抽埋橫山

無野做

依定有2張知 1張生田 1張牧野 1張橫山
3shot 生田+麻 春+知